警世 唔好以為佢想贏咗就等於可以煲底見

議席來講我哋係贏咗 但係票數上未必
議席而家大概10比1左右但 係票數上依然係6比4
大家唔好忘記呢次投票係變相公投 依家只係證明到18歲以上嘅人士黃藍比例係一半一半反政府人數依然未夠。
必須搵方法要證明到民建聯出咗污糟技巧但依然輸咁樣我哋先至能夠全面獲取民意。
小弟不才以下幾個考慮方法
首先一定要搵蛇齋餅糭嘅證據
其次要搵選舉委員會同埋政府警察偏幫建制派行為證據
第三呢個有啲天馬行空但係我覺得可以考慮
就係中學學界再舉行多一次選舉
一定要議員只係你偏幫政府定係偏向示威者
再將兩個數目加埋咁樣我哋嘅民意一定就超高
記得出到嚟發現嘅手續好大部份都係未夠稱嘅中學雞